Модель "Накладная на перемещение"
=================================

Документ перемещения содержит метод проводки документа по регистру остатков.
Документ перемещения содержит атрибуты позволяющие судить с какого места хранения и на какое перемещается товар, и это
учитывается при проводках.
Если код места хранения, указанный в документе, отсутствует в справочнике "Места хранения", то проводка по регистру
остатков этого места не производится.


..  autoclass:: elastic.stock.models.Consignment
    :members:

..  autoclass:: elastic.stock.models.ConsignmentRow
    :members:
